Chris Patten 離開香港後就去左幫北愛成立獨立調查，其中報告有參考價值

留名睇

如果有番同等quality 嘅彭定康級數嘅獨立調查先可信